央視宣布：國泰CEO辭職

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

唔止一個辭職，盧家培......

仲早過香港知

之後放個支那人？

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

仲快過披露易同國泰